[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [9] Wag-zak CB大發~明恩早日康復

快啲成為Lovelinus既一份子啦

現在，我們終於得到一位了

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。
2015年3月3日，發行正規一輯改版專輯《Hi~》。8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。
2016年 4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。
2017年1月13-15日，舉辦首場單獨演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》MV。5月2日，發行正規二輯改版專輯《Now，We》。5月16日，於THE SHOW拿下生涯初一位。7月29-30日，舉辦2017 Lovelyz Concert《Alwayz》。8月5-6日，在日本東京舉辦首場海外演唱會2017 Lovelyz Concert《Alwayz》in Japan。11月14日，攜帶迷你三輯《Fall in Lovelyz》及主打歌《Twinkle (종소리)》再度回歸。12月9日，在台北舉辦2017 Lovelyz 1st Showcase in Taiwan。
2018年4月23日,以第四張迷你專輯《治癒》及主打歌《那天的你 (그날의 너)》回歸。 6月16日在香港舉辦 2018 ASIA FAN MEETING LOVELYZ [THE FAN] IN HONG KONG。

官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :
成員:
Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、領唱、主Rapper
別名：魂隊、Soul、短身
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州
個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副唱、門面
別名：大象妹妹、姆明、偽忙內、童顏二姐
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中
個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

瓜欖炸 瓜欖炸

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、副唱
別名： 沙漠狐狸、智嘟
生日：1994年2月11日
國籍：韓國
個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

未食藥的智秀

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、副唱
別名：美豬、美丟、女神
生日：1994年9月23日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

李老師教跳舞

Kei

[img]https:個人經歷：//

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：第二主唱、形象
別名：花Kei、Kei子
生日：1995年3月20日
國籍：韓國

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

2017年，演唱별과 해 (星星和太陽) 君主 - 假面的主人 OST

[Story About : 썸, 한달 Episode 3] 홍대광 , Kei - 연애하고 싶어 MV

kei子aeygo 一定要睇啦

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
別名：煎、四次元主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山
個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子明根合唱

[King of masked singer] 복면가왕 蒙面歌王

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：領唱
別名：樹精、麵包
生日：1997年11月19日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：副唱、忙內
別名：麋鹿、夜煙
生日：1998年6月4日
國籍：韓國
個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

舞王夜煙

音樂作品 :

正規專輯

首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4.이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5.비밀여행 (祕密旅行)
6.남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7.그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛 Solo)
9.너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1.R U Ready?
2.WoW!
3.Cameo
4.Emotion
5.새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6.첫눈 (初雪)
7.똑똑 (咚咚)
8.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9.Night and Day
10.숨바꼭질 (捉迷藏)
11.나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月3日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.안녕 (Hi~)
4.놀이공원 (遊樂園)
5.어제처럼 긋나잇 (像昨天一樣Good Night)
4.이별 Chapter 1 (離別 Chapter 1)
5.비밀여행 (祕密旅行)
6.남보다 못한 사이 (Feat. 휘성) (關係不如陌生人 (Feat. 輝星)) (Baby Soul Solo)
7.그녀는 바람둥이야 (Feat. 장동우 of 인피니트) (她是隻花蝴蝶 (Feat. 東雨 of INFINITE)) (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛 Solo)
9.너만 없다 (只是你不在) (JIN Solo)

第二張正規Repackage專輯 《Now, We》
發行日期：2017年5月2日

1.R U Ready?
2.WoW!
3.지금, 우리 (現在, 我們)
4.Aya
5.Cameo
6.Emotion
7.새벽별 (晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
8.첫눈 (初雪)
9.똑똑 (咚咚)
10.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
11.Night and Day
12.숨바꼭질 (捉迷藏)
13.나의 연인 (我的戀人) (智愛 & 智秀)

數位單曲
首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

迷你專輯

第一張迷你專輯 《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. 작별하나 (Shooting Star) (一個告別)
4. Hug Me
5. 예쁜 여자가 되는 법 (成為漂亮女孩的方法)
6. 새콤달콤 (酸酸甜甜)
7. 라푼젤 (Rapunzel)

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1.Moonrise‬
2.나의 지구 (Destiny)
3.퐁당 (撲通)
4.책갈피 (書籤)
5.1cm
‎6.마음(*취급주의‬) (心(*小心輕放))
7.인형 (人偶)

第三張迷你專輯《Fall in Lovelyz》

1.Spotlight
2.종소리 (鐘聲)
3.삼각형 (三角形)
4.그냥 (只是)
5.FALLIN`
6.비밀정원 (秘密花園)
7.졸린 꿈 (睏倦的夢)

第四張迷你專輯《治癒》

1.治癒 (치유)
2.那天的你 (그날의 너）
3.微妙微妙的 (미묘미묘해)
4.Temptation
5.水彩畫 (수채화)
6.SHINING_STAR
單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. 그대에게 (For You)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日
Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日
Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

류수정(Ryu Su Jeong) & 베이비소울(Baby Soul) - 오늘도 맑음 (Clean)

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland EP.1-8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

170301 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 4
上 V APP 睇啦

實用連結 :

Lovelyz官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz V APP Channel

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz "어제처럼 굿나잇" Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "종소리(Twinkle)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) “그날의 너” Official MV

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

超正 acapella performance

梨子的 Live Stage

Candy Jelly Love

Good Night Like Yesterday

Hi~

Joyland

Shooting Star

Ah-Choo

For You

Destiny

1cm

Fondant

Wow!

Cameo

First Snow

Now, We

Twinkle

That Day

開新post template

留個名

lm

推推

Lm lm

新帖留名
新飯

歡迎

推

幫佢地個菠蘿pizza放上twitter 再tag gordon ramsay

Yein之前係香港跌親整損手踭，到今日都仲要貼住膠布，一定係好傷

樂極生悲

留名

soul個下高音本身好似係明恩唱(冇聽錯既話)

今日個cam跳晒掣

放送事故級

仲要20週年

終於出MV

好可愛

麵包vlive好似堅係扯火

我都覺

lovely day2
想當年就係因為去左lovely day
搞到越踩越深

準備好晒

咁遲先公報

冬季con去唔到 今次要去了

某巴打又走唔甩 ？

走得甩

歸位啦

去唔到

凌晨機去同番

有諗過 星期六晚凌晨機去
星期日5點開始,有班夜晚11點幾應該趕得到
假都唔洗請
不過我想長命d

玩命人生

凌晨機又好似諗得過

聽到都覺得趕

推呀

baby soul生日粗卡

魂隊 生日快樂

戰況如何

雞肋位

又係睇背影既感覺

隱晒形

快閃去睇fm

稱讚你

kei 同 jiae去咗弘大任食醬蟹

睇完陣係記得kei

其實幾好笑

( Show Blocked User - 某巴打 )

咁都有人幫手推po
好感動

下次cb都未爆po啦

開左差唔多一個月
100都未到

下下次cb+con就有機會爆

黑人問號

比人狙

重點

搵到原因了
佢話要block哂開kpop post嘅人

搵到呢個post算勁

凌晨機直接去排周邊
但係冇乜想買

幫人買

零晨機去零晨機返

咁刺激
再返工？

係

真愛

點解唔訂咗先？

鳩up ja 訂左

巴打都係去兩日?

3日

日本lovely day2 1日2場連住

2點 同6點

武林痴左線 chur到爆

見唔係concert就跳晒掣
武林放過梨子啦

有冇人已經飛左

你樓上

今晚凌晨機
聽朝又要鳩揈揈

某巴打bb

好L熱

準備啦

早知買A區 夜煙好少喺B區
不過得A區前面有個Camerman遮住

個cam man都唔係好高

有冇人想要 一出門口就見到

就熱死

死圖

咩黎

某男團碟一大箱

某巴打頂唔頂得住

頂得住

聽日再問多你一次

聽日先真

拎住22號飛遲入場 人生遺憾 本身應該喺日本智愛飯隔離

[black][/black]

入面糖來

係 所以無人搶

徐智秀世界級

岩岩架飛機降落差啲炒機
差啲見到大家同梨子

好彩仲應到你機

咁大穫

去定一定驚先

你搭邊間

Jeju

清 攪咩
攪到我有啲驚買jeju

可能機師初哥黎姐
差啲斷翼

禁考個牌點都知掛
好驚喎

唔好死啊史努比清
仲要一齊睇梨子架

d人有冇鳩叫

有呀 隔離韓國仲話好刺激
我就不了 心血少

無業左成個月

點養佢地呀咁

呢個任務交比你地啦

美珠 智愛

Push

지애 승아?

我要轉行打棒球

一齊

tvN將在八月推出全新音樂競技類節目《300》

節目中音樂人將與支持自己的三百名粉絲組成一組，以合唱的形式展開對決，由8組歌手與300名支持者組成8個隊伍，展開大合唱舞台對決，勝出隊伍將能獲得一億韓元獎金。
目前已經確定加盟的音樂人有男團iKON、演歌歌手金蓮子、輝晟、組合UV，還有尹敏洙、Loco & Gray、Lovelyz、Weki Meki出演，共計8組藝人，共組成八支隊伍，目前tvN方面正在招募與藝人一同參加合唱的粉絲，想要報名參加的粉絲可在tvN官網申請。節目將於8月末開播，敬請期待。

留翻名 想知呢度嘅大家係咪都去哂tg 所以無咩人推po

唔關事係個po不嬲無人講

想請問有冇清今次fan meet周邊
有多咗智愛Ring-O
我有美珠Ring-O多咗
買咗8個就係差劉智愛

由舊登到新登都係冇乜人

無咩特別既日子係無人上水

呢個po推到下年就差唔多

開左成個月先163

今日kei子都係天仙下凡

今日上班路少咗幾多人

靜係好正常

得翻約30人左右

好得意

上個禮拜多人到痴曬線

好多人睇lovely day順路去影上班

不知自己要做咩

幾難得上班路點幾都咁多人

思考緊人生

有張gif發脾氣掉公仔 又要執返

搵到 但up唔到

不得了

韓飯已經收到3期

有把風扇仔

好似係fanmeet 佢地手拎住個把

希望d風唔好太弱

把野應該都係流流地

唔洗入電 差電就可以用
應該係fanmeet 佢地手拎住個把

照殺

新飯

welcome

又係前sone

DHL聽日派

嚟嚟去去都係個堆人睇kpop

收到dhl msg

可以玩風扇

駁唔到

聽唔到電話響 要聽日先拎到

已收到

未有

到左

玩風扇

暫時仲未爛

又露腰

點都要接番個牛仔褲代言人先唔露

每日至少一推

陪你推

幾時有音源

齊陣

麵包仲未收返埋條腰

完美示範飲醉樣

係wo日本場,即日出發

more

聽講今日有香港人抽左上台
不過唔識韓文唔識日文 搞左勁耐

有無人認頭

韓場中日本人
日場中香港人

邊個咁黑仔中外國人

🍇

instrumental album

好靚

比啲力

好掛住佢地

有無香港人有參加 tvN ’300’個節目

全部都打晒格仔咁

中分kei子返黎啦

癡空氣劉海

明恩巴打會唔會團購隻instrumental album

今次應該唔會 抖一抖
fg岩岩翻工 要悉應下

好

係咪遲d禁係地鐵賣生日廣告

香港人黎？ 做咩呢排d港飯禁痴線 仲要唔係以前追開果班

認真咩

好似無事
禁其他用途既廣告好似

舊飯仲剩幾多

美珠 智秀 去左台灣拍野

係咪拍battle trip?

快d來香港拍
去食澳牛

push

正呀 等緊佢出貨

有TITLE
Hi~ teaser既 full version?

可能係教你點彈晒成首

呢到有冇巴絲身在韓國
有啲事想請人幫手

Lm

有開箱片

究竟呢世有無機見到我徐天台live中字

鐘意智秀 好靚女

仲有好可愛

邊條

vlive

終於收到

正

屌送到屋企附近 過咗一日半都唔送過嚟

窮撚無買到

潛左好耐水

Ocamp period

你係沉左落海

絲打今年成績如何?

未買

Same here

歡迎大家去打卡

有冇人知 지금 이대로 有冇出到音源

升左year 2喇

Apple music又無左muse on music

果陣話repeat已經係2年前既事？

17repeat 差不多喇

頂時光飛逝 仲以為你上年講repeat

大家都老了

不要再說了

話咁快 呢度差唔多個個都出晒黎做野

明恩

美珠生日粗卡

승아 생일축하

依家出咗

磅水

速速磅

次次冬季concert都冇份

原來又出碟 無錢

買

我soul終於有得上節目打工
感動

終於上蒙歌

活動延長多一星期 有興趣又未去嘅快啲去啦

聽講遲d有人拎香港場相整燈牌

g持
一定去認證

已經遺忘左vapp有套tell me your wish

지수人魚泳裝都無人講

美珠近排參加左新版我結，

想問下d粉，佢平時係咪都係咁喪?

平時就係咁

11月cb

然後武林又話冇計劃

咁就4年

港場相做燈牌

過得勁快

呢個po開左咁耐都未過一半

4個月都黎啦

n線團

等到下年夏天

【OSEN獨家】[LOVELYZ,11月26日完整體回歸!]30日根據歌謠界人員消息, LOVELYZ將於11月26日發表新迷你專輯回歸,並將以本專輯活動到年末.現已進入最後準備階段.同時這也是組合7月發表<夏日碎片>後時隔約4個月的回歸.此外新專Jacket拍攝已經完成.期待!

twice有cb就代表梨子都會cb

有冇人可以幫我分下呢兩個? 第一次遇到根本完全一樣樣既人

分唔到邊個啊
Jiae Yein Jisoo Sujeong 喎
第一次聽話梨子d人完全一樣樣

左至右 Jiae Yein Jisoo Sujeong

Yein Jisoo一尻樣樣

我都第一次見到有同團members係一樣樣. 咁即係點分? 完全冇特徵係唔同

清 你想搵交嗌就唔好搵個無人流既post啦
定你想幫手推爆post
唔係咁易嫁 師傅

好明顯兩樣都唔係
唔答可以過主

on9?

笑到
莫名心酸啊

完全一樣又唔係ga
有d似咁啦
其實我都唔識分

都係有眼耳口鼻

難分真與假

留意多陣就分到咖喇
Jisoo眼大啲 yein身型slim啲

嗌下交咪幾好 一野推左一個月份量

終於有人幫手推POST

感謝各位英雄救難

就快CB 韓國見

越黎越多痴線佬

我去跟大神學嘢

咩都唔識 唔敢隻身去

交年費

咁就一年

我上年個個好似都仲未拎

Sujeong 生日燈牌

Nice 巴打

條睡褲

四周年

4週年快樂

咁就四年

Fashion啊

For you dance version
4周年終於放出來

以為武林無左件事

就升仙

大神

開心啦

11月底cb ....... 夏天專？

全球暖化

入黎支持一下師姐們

車汪

kei

好彩冇事

面包生日粗卡

又大一歲

生日祝卡

麵包 生日粗卡

樹精生日粗卡

Teaser 好正

新mv係咪mv大雜燴

wak zak完左 夏con完埋 就cb新歌
都仲未爆post

仲未去過showcase

一半都未到

十線團

連登好少梨飯

我梨世界第一

👌

sweetune+面具佬

而家個團年紀最大係邊個

Me

Me 第二

Babysoul假忙內真隊長

Teaser

Destiny 2.0 咁

天堂係咪就係咁

擦字膠

點先可以爆po

L團

聽日CB啦

屌goodbye 都唔知推唔推得爆

諗多左 到下次con 下次cb都唔會爆

呢個真

史努比巴今次gogogo~?

放棄左
本身諗住架

留錢con / 日本仲好

草錢啦

仲係wag zak

快速爆po之旅

睇新聞圖已經開始後悔冇去

幾靚之路過push

首歌除咗短咗少少外其他都真係世界級
btw 今次CB有冇可能推多十幾頁呢

梨子世界級

大台一位plz…

巴 今次唔去？

去啊 遲到好過無到
好想睇showcase

有啲難 今次撞EXID同Red Velvet

the show都唔知偷唔偷到

女神啊

我都覺…
怪就怪woollim自己智障
雖然好似都冇邊啲時間CB係好啲嘅
是但啦

是旦啦

我愛mijoo

仲諗住有下年會有Winterland 3
睇黎可以儲下錢先

有既
等下啦

撞晒啲勁野

cb不逢時

睇邊個月多團cb就可以估到幾時到梨cb

d side track都好正

SANCTUARY

今次cb個個都好好J
大力推

貼mv推po

梨子cb大發 今次成隻碟都正到瀨又好loop
個個都好靚

Spotify有未

[Bighit推出新男團,明年年初5人組男團確定出道] 27日據體育京鄉獨家報導, Bighit Ent.全新5人組男團確定於明年年初出道,這也是公司時隔6年推出的新組合.據悉,目前新男團的團名和主題等詳細事項還未確定,不過作為防彈少年團的”師弟組合”頭銜出道的新人男團預計將會得到火熱關注

pk 錯post

Sorry大佬s 推番post

曲線幫手

講完睇一睇未出 但居然齊純音樂

sc係咪有正義撚捉飯拍
有冇人中招

呢度嘅清好似safe
仲出到飯拍

過返omg po啦

曲線推post

感謝幫忙

係 利申前排仲係用緊apple music

感動

輕輕一推

好大力

clsssss

Cls

正呀

The show有冇機

希望有

普通版個封面好閃

中咗咩小卡

美珠

Wow me too

麵包塊包面唔見左

好耐冇睇週偶,d預告正左咁多嘅

表示窮到未有錢買碟

普通唔爆住 驚limited冇貨 行過碟舖執咗兩隻limited先 兩張珠

好正呀今次

soul

大弟子

跟住的一個星期

驚喜的親家練習都係冇美珠同赫洙cp omg

終於有cb stage

其實除左週偶之外仲有冇其他綜嘅消息?

做得好

美珠好淫，赫洙爽死

Btw覺得美珠黑左 是否我錯覺

明恩係咪箍緊牙

腿腿腿… (入嚟推推kei珠精 )

推多啲

一直都係

佢地值得再紅D

差首神曲

同埋要cb時間揀得好

美珠好嘈

又冇一直既都未夠半年

同wagzak嗰期甩隊有冇關
嗰時d韓飯話撞車講到似層層

러블리즈(Lovelyz) “찾아가세요” (Choreography Ver.) MV

Mijoo

依個stage好正

心動

今日去信和睇碟先知勁貴

李子cb埋這個月。

美珠應該就會同赫洙合流做綜藝了

Soul同智愛

就算cb都好冷清

因為個個去哂追

不願做人了

女友

其實兩隊都愛

我有上水推

Again

繼續推

好早喎

你咪又係
要返工呀

종소리逆行

又到聖誕

大家都好勤力
翻咩

好有feel

個post留返下年夏天逆流

可能下年夏天完都未爆

琴日個stage

woollim好似真係勤力左

密密送咁

Agger

Lovelyz，逆行的 '鐘聲' 召喚。年末特輯 '音銀'中特別舞台

女團Lovelyz逆行歌曲'鐘聲'，將在音樂放送公開舞台。Lovelyz 在音樂銀行21日即將播出的聖誕特輯年末結算出演並表演 '鐘聲'特別舞台。Lovelyz相隔1年1個月後將公開'鐘聲'特別舞台，Lovelyz在年末結算特輯中能公開'鐘聲'特別舞台是因為 "逆行" 的緣故。

Lovelyz的'鐘聲'，因即將到來的聖誕節與年末，在各種線上社群討論季節代表歌曲中被提及，而獲得爆炸性的關注。去年在音樂銀行中公開的 '鐘聲'回歸舞台影片，在影音網站Naver TVcast Top100 Chart中展現逆行上升到1位的力量。

唔走都無好野
我真係多謝你啊

見你今次咁勤力

candy jelly love

梨子都無野好影
得啲上班 idol radio 同珠仔個頒獎典禮

同埋大家可以期待下
好似係

岩岩YOUTUBE都推左俾我睇...其實唔係飯開既我...都覺得可惜,佢間公司根本唔識奉佢地...搞到人氣無乜增進...啲歌嚟嚟去去差唔多曲式..根本聽半首已經悶...
連新人女團啲歌都好過佢地(SORRY太直接),我真心係唔想佢地過多陣又話有人走...
其實KPOP女團果個運行模式開始變...好快就會淘汰舊女團...總之係成個女團個組團模式都會變...舊有果種方式已經唔多WORK....

運氣也非常重要吧

sorry巴打們，好似記錯左少少嘢，之前有人退團係99單，我混淆左，不過希望lovelyz團魂永固啦…

開心咪算囉
連佢地都不和既話真係可以唔駛再信女人友誼

4年都咁完整真係好難得

係屈鳩徐智秀嗰個人最撚仆街
害撚咗梨子同徐智秀

你條撚樣躝撚返出去啦屌你老母

返去你個izone j你條曹婦啦

你自己喺出面講咗乜撚嘢自己清楚啦

好撚過你呢條垃圾雜飯先
你條撚樣可以試下唔好J權嬸對波

完全封鎖條友唔撚會理鳩佢

望見個user名講d咁既野真係好撚嘔心
要肉體去睇av啦

要狙擊又唔早多幾個月狙擊

就係諗緊點解會用又

新飯LM

新飯留名

Hi 舊飯

hi

包飯留名

劉智愛世界級呀

唔明點解仲會有人講梨啲歌唔好 已經係公認高質
但口味就見仁見智
我就鍾意聽同睇呢D傳統D既pop/k-pop同stage喇

回到現實好痛苦
仲有鐘聲live stage未睇尾場fs未去

我覺得呢隻碟白日夢最好聽

沒有大神沒有今天的我

想喺度都問下 我多咗張特別版嘅面包
有冇清有特別版嘅Yein換
加多幾張普通版小卡都得

多謝

深夜一推

呢到d人都cls追足成個cb都有既

聽講明恩搵你
聽講明恩搵你
聽講明恩搵你

笑死

好重要所以要講三次

有無清由1130至到1220 既相(或者淨fs都可以) 有save哂可以些牙

梨子世界第一

U too

梨子CB直接令美珠下車，

好想見佢同赫洙玩多D，

而家個兩家人睇見都反胃

冬con呢

冇了

唔知你講乜

粗卡

Kei子叻叻

你再唔去無飯撐佢了

下次啦
見唔到佢我都撐唔到

點人數

平安

聖誕快樂

拉佢出去斬

梨子聖誕大發

腳膠

好痴線

期待明天歌遙大戰

終於30頁

期待合作舞台，美珠+腿遂 ，花KEI + UMJI

兩家茶飯

不是，只是都會 支持 Lovelyz 嘅 Buddy

紅毯

Young young jiae

合作stage 果然正 可愛組+長腿组

好正

Vocal

2月中韓國天氣好似幾好 大家可以考慮下去個旅行

幾好既旅行日子

要下年先爆到post

n線團冇人睇算係咁

個template都好舊

1 ,2 月去完旅行都未爆到post

個個都米帝 1,2月去旅行

去啦去啦

如果美珠繼續拍驚親練。我都會推下
而家

煲上次冬con過年

計農曆今年未爆

唔洗咁灰，聽下麵包弾琴先

新年一推 希望大家都唔好脫飯 梨子大發

Happy new year

新年快樂

梨子2019年大發

不會

MCD- Special Stage
Candy Jelly Love + 찾아가세요
終於可以係放送stage見到齊人既cjl

下午五點，死守本放

喊到癡左線

不得了
好正呀

開頭徐智秀大頭真係不得了
今個stage全程著眼左係佢到
同埋d 應援

OT8

去個旅行都撞正con 真開心

4場...開心既開心既
越開越多..唔洗抖

4場

辛苦晒啦

有冇人敢買hk express

hkairline d時間先靚

無錢啦

con 但開延世..R爆頭
全坐位sosad 我想企啊

無錢無得去

以後fs 果陣member講野唔好掛著影相啦

做咩姐

推推推

推推推
好得意

無晒人？

冇香港

不嬲都冇

唔係tour 無香港下話

冇乜

竟然用rewind繼續promote

夜煙

冇眼睇

唔好推就得..自己見到就算
以前唔係講中自己團就無咩野
而家真係覺得好難聽

夜煙 睇蝕晒

？咩事

娛樂台有個po...

唔知就算啦sosad..好馨香咩

咪鬼理佢地

唔理人係最好

有冇人去冬con

想去

谷鬼氣

今次缺席？

你呢 唔去 ?

一張都㩒唔到

得一場

屌我得alwayz無缺席
無錢啊

係時候去喇隔左成年半

今晩再搶
你地睇幾多場？

尾兩場就算

發生咩事

應該係部機壞左

下次準時f5呢到好過

有錢人

今次算平喇 千拎蚊已經有靚位
以前幾次con3 40萬一張

d牛多到呢

繼續做鍵盤戰士
等你地feedback

出黎做野就有錢冇時間

周邊又要排

今次唔洗咁早

有冇人幫買周邊

二月 Asia tour 有香港

🥰🥰🥰🥰🥰🥰

終於等到

i am ready

崩壞的vlive

呢幾日咁靜

去晒日本

來回天堂又折返地獄

點解我唔去日本

係時候上水

好掛著梨子

依家多咗張15號第一行
有興趣請tg: yeinismylove
順手想求換14號第一行

真係農曆新年都未爆

慢

啊

好想同梨子一齊影張相

日本種玩法真係好提子

後悔緊

燒錢event
去到應該會忍唔住手狂課

我就是例子 千其唔好帶信用卡去

點解無曬消息

聽講第2日賣碟個檔口話咁快就收左
下下6百6百咁扔出去..梨飯都係有錢人

日日俾d相重擊

智秀
活不下去了

咪越搞越大

新年快樂
年年有梨

話咁快 就嚟韓con了

今年利是唔夠比飛錢

未拜過年 無利是

又可以逃避現實幾日

原來下星期就con 好似響日本翻黎冇幾耐咁

頂 我本身就係copy左條款llink過黎
梨子辛苦了

一直以黎都辛苦了

girl crush 梨子
快d幫我call 白車

智秀生日快樂

唔知港場到先定爆post先呢

個開post template好舊

20180627 都係要update一次cb姐

生日快樂

可能con前都爆既

當年港場好似total推左4頁

港場後先會爆

而家推多幾推先

聽日後日可唔可以快少少過

轉個頭就到架啦

新加坡

無啦無啦

香港呢

大家出發未
應援叫大聲啲

香港航空冇執到

我就估新加坡之後 但3月最尾又太遲

大家玩得開心啲

你都去既

只係叫大家開心啲姐

明恩solo清唱果part好正

落雪

今年好似暖d

睇左片

pish

聽日返工

今日有

唔好同gfriend差不多時間來香港pls

咁有咩問題？

兩場睇晒 no problem 啦

請唔到假呀吊你

假呢d都好死
射波咪得囉

女友又幾時黎香港

03 aug

24/3

唔知港場爆得post未

都900幾啦

推post

期待團購

希望有靚位

꽃점加Wag-zak加Rewind加初雪真係正到瀨

呀 好掛住梨子 終於有港場

仲有成個月先再見

超正 有後遺症

佢地啲solo好正

台場都公佈咗票價福利
希望港場都快啲有消息

港場福利

福利由佢啦

嚟香港

團票啊

我知你好興奮但都唔洗post 2次掛

我都好興奮

快點

大家都好興奮

就黎爆啦

好貴 無錢

我個腎就黎爆

果20蚊焗住要收大家體諒下 我地都盡量唔想收太多 20蚊唔係話幫到好多不過都好過冇 我地上年自己嘔左差唔多成皮出黎搞

辛苦你地了

辛苦晒

辛苦了

係咪個個都買1280

存錢機入唔到20元

用轉數快

得咩

880同1280個位差幾遠

狗衝1280

原來今曰係出道 1500 日

Sorry send 錯 post

可以開始諗定下個post 名了
我愛梨子

搶1001啦

BUDDY死撚開D啦
真係Kpop最大垃圾黎

爆啦爆啦

文匯報

終於爆
新post link